有無人知金仔最新狀況

金仔頂唔頂得住
美國唔洗出手你都拉柴

有咩錯覺美國想造低金仔

金仔死左 最大得益可能係中共。北韓一向分兩派，一派係親中開放市場，一派係自閑。
金正男同佢姑丈嘅死就係同親中派奪權有關。
所以，如果比親中派奪權，最大得益係中共。

利申 鳩噏

核武